2021年最新香港大學排名

樹大>>>>>>>>>>>>>>XGU>>CU>UST>PolyU>CityU>>>>>>BU>>>>>>LingU>教大>含大

不服來戰，樹大招風！

樹大>>>>>>>>>>>>>>XGU>>CU>UST>PolyU>CityU>>>>>>BU>>>>>>LingU>教大>OU>含大

中肯

等睇ive燈神放CityU 落最後

HSU Bsex> All

樹大招瘋

東大>ALL

連登：香港只有三間大學

含能樹

你當魚仁生冇到？

ive燈神: Thei>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>shittyu

蘇文#1

HKCC >>>> ALL

等緊IVE燈神

你咁自動自覺證明我狙擊得好成功

戇鳩仔樹大支持國安法，又參加左香港再出發聯盟，連登咁都捧上第一

你同山羊係cc請番黎既打手

Ive league>>>>>>>all

好想入hsu bsex

Pound of my school

屌你仲講 排啦柒頭

樹大招風！

HSU BSEX 世界第一

所有大學係我含面前都可以收收皮先